有無人見到d新經濟股暴跌好心涼 ？

價值為許會遲到，但永不從缺席